48

無言 好好剃

剃我

我未計代價賣牡丹
加印花送花被單
不夠抵送燭光晚餐
愛令我自信如恆山 睡蓮在天山
給你摘一朵好襯衫

戇撚 鳩鳩

冇女

49

你每晚都夜瞓定每日都早起

夜瞓

作賤自己

沒